  1. ブラックホール効果処理：Animation2DEffect.csファイル 
 2. 定数の設定：Configuration.csファイル
 • START_GOLD : 最初のデフォルトGポイント
 • ITEM_IMPORT_EXPORT_COST : Import/Exportの利用で消費されるポイント
 • ITEM_CHANGE_BLOCK_COST : ブロック変更アイテム利用で消費されるポイント
 • ITEM_ROTATE_BOARD_COST : 回転アイテム利用で消費されるポイント